{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484444?place[place_type]=GID&place[gid]=2484444&place[latitude]=37.6209935577&place[longitude]=126.4069239188&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 솔잎향 펜션"
    },
    "text": "江華干潟センターの近くに位置する宿です。 団体客室を保有しており、ピクニック、ワークショップなど様々な団体行事が収容できます。 注意事項としては保護者同伴なしには未成年者の宿泊は不可能であり、入·退室時間は入室は15:00、退室は11:00です。 バーベキューの利用は炭とグリルを使用し、人数によって価格が異なります。 客室ごとに単独バーベキュー場をご利用いただけますし、雨天時にもご利用いただけます。 幼児の基準人数は含まれ、最大人数を超えることはできず、インターネットは無料で提供されるWi-Fiを利用できます。 ペットは同伴および入室ができません。 追加情報としては、屋外プールは夏季のみ運営され、運営期間は天候によって変動することがあります。 水着を着て利用できる時間は午前9時から午後8時までで、ペンション施設としてはフットサル場と駐車場があります。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江華干潟センターの近くに位置する宿はどこですか？",
            "answer": "江華干潟センターの近くに位置する宿は、当施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような団体行事を収容できますか？",
            "answer": "当宿はピクニックやワークショップなど、様々な団体行事を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでの宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には炭とグリルの使用が必要であり、人数によって価格が異なります。各客室には単独のバーベキュー場があり、雨天時にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "幼児の基準人数は含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されるWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴や入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営期間や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営され、運営期間は天候によって変動することがあります。水着を着て利用できる時間は午前9時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設としてどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはフットサル場や駐車場がありますが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 442
    }
}